一人一首聽緊既歌

生日快樂

推推

上善若水

多謝